[分享+吹水 line group]想減壓同放低煩惱就入黎啦

無論係工作/生活中大小事想分享
狗主/貓奴/其他寵物主人既趣事想分享
識食既你食盡全香港想分享
鍾意打機想carry人/被人carry
返工/夜晚想搵人吹下水

只要你係18 - 25歲又想識多d人
都可以入黎分享吹水
謝絕狗公同娘娘
謝謝

推~

推